除咗倒數口號, 咁地點呢?

ICC好似無話今年有countdown, Sell HK唔知係咪靜靜雞取消咗
會展好似有
唔知times square仲有無

德美 聯署 整合